用緊CSL 想出note爆

岩岩轉左CSL 298+18 無限

依家想再轉無限plan出note爆

有無清搞到

Tg:

csl續約
可以加我Telegram: man00000